吳浩康終於有派台歌

大家點睇呢首 《較早前錄影》

睇歌詞應該講緊自己

佢d歌好好聽
可惜自己玩死自己

佢真係自己玩死自己

Agger
講實力一定上到一線

以前中學雞成日諗佢係唔係玩小朋友齊打交先叫Deep

Btw佢d歌係好唔錯，孩子王洗剪吹，但後尾食毒品冇哂影一沉不起

呢條臭鳩

演唱會都賣晒

下 佢唱Live好難聽Wor

英皇都算係咁 吳浩康霉左咁多年都仲同佢續約 幫佢出歌開show

擇日失戀

有無人知乜野係誅伐太興

本身可以升到上低Eason 一班，
一時諗唔開就破壞自己一生既前途，
大家真係點都唔好做犯法嘢。

香港人對artist 形象差、吸毒好抗拒
記住一世

甚至講下政治都唔得

外國個d 真係流出淫照一齊jjjjjjj 完咪繼續紅

睇d 人既留言真係覺得首歌好撚應棍

笑左
雖然我都有諗過

其實真係應該要睇歌手係音樂上面既努力
人地私生活係點 吸唔吸毒有冇做錯過野 同唱歌好冇聽有冇heart無關
再者就算件事過左十年廿年都仲會比人提住呢個風氣我覺得真係好on9
以前成日聽話觀眾既眼睛係雪亮, 依家變左有窿就屌咁

似係累咗人先作出補償啫